請問呢對波鞋叫咩名

請問有冇眼利巴打知道中間灰色嗰對跑鞋係咩款，感激

Grey sporty wear

UltraBOOST X LTD Shoes
UltraBOOST X Shoes
應該係